想學木結他

有冇老師？？？

有冇結他？

有興趣tg

牛頭角區
有興趣tg我啊巴打

有教依到巴打同琴行 黃大仙個邊 有興趣tg

係觀塘/屯門有教開，價錢唔貴
有興趣TG我

有冇東涌教開？

觀塘區

有興趣學結他可以TG我